我尋日收到一個電話

爸爸打俾我：「爺爺去左啦。」
由尋日到而家 係咁喊係咁喊 好辛苦
佢過身我唔係佢身邊 佢生前會打電話過黎見我最後一面
見完後 第二日佢就同嬤嬤離開香港返鄉下
再過幾日 直至尋日收到呢個消息 呆左呆係街到喊左出黎
佢對我好好 成日叫我上去食飯 叫我讀好書打少啲波
仲記得有次佢係咁鬧我 我嬲佢 佢同嬤嬤係咁打俾我
解釋返唔係鬧 係為我好 未上中四時 每星期六都
帶我去飲茶 塞錢俾我用 叫我唔好同媽媽講佢俾錢我
同佢一齊返鄉下玩 同佢一齊訓 佢幫我蓋被 個一刻
到而家我都仲好記得 最後一次見佢 佢已經基本行路都難
佢特登起身送對鞋airforce俾我 話佢用唔著啦 想送俾我
我收左 離開門口之後爆喊。
帶好好多同爺爺嬤嬤既回憶 我唔知講咩好可以
我剩係知我真係好唔捨得 係佢地一手一腳養大我
係佢地寵我愛我 我打緊呢篇野都喊到仆街。
唔求安慰 純粹發洩

同埋想問 爺爺頭七係咪真係會返黎？

巴打保重 頭7就真係睇你信唔信 我嫲走個時頭7成家人都係呀嫲住個間屋過 到到凌宵真係有隻好大既飛蛾入左黎係我地身邊飛飛下 就天光就走左

加油巴打

（hug）
真係要珍惜身邊人

我驚我呀爸錯手打死

謝謝你

Yes i really want hug
成日珍惜眼前人好老土咁 可惜事實

呢刻好痛苦，到做埋後事個陣簡直喊到豬頭。我都好後悔睇唔到最後一面，但公公曾經托夢話唔想我地仲傷心所以走先。
加油巴打💪🏻